★考古學！香港metoo個案，最勁追數58年（1961年）

反性侵性騷擾運動#Me Too風潮近年席捲全球，各地都有女性勇敢挺身舉報遭受侵犯的經歷，惟有調查發現香港性暴力受害人平均延遲13.2年始求助！為性暴力受害人提供支援的團體「風雨蘭」發表2000年至2018年期間深入跟進的3611宗性暴力求助個案，發現強姦、非禮及性騷擾個案均呈現上升趨勢，逾20%受害人案發時未滿16歲，逾80%侵犯者與受害人相識，受害人延遲求助的情況普遍，最嚴重的個案延遲時間達58年之久。研究認為司法系統未能有效回應受害者的實際需要，促政府優化支援受害人服務。

有冇
1941-1945？

李偲嫣

追溯啊屌你

你係咪有啲誤會，勞資糾紛用追數好貼切

58年，當佢10歳，現在都68歲，對方幾多歲？

x2

老貓j咗佢幾多次呀？

大佬唔好咁痴線逢係女人就話係雞啦